[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [374] 有女帝萬事足

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-催post專用環保post-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

抽唔到好野

天氣凍 Mofu Mofu 多兩下先
用隻凍冰冰既手一野摸落去Tamamo 條尾到

啱啱skin左塊狐皮出黎取暖

咁對你d動物朋友

食左一石

渣ga

藍呆派留名

被迫害既一群

講b害邊派勁得過紅A

強化咁多次仲想點

祖傳直感跟一世

尼祿對波真係愈畫愈大

你眼花 一直都係黃金比例

終於30埋女帝

幾時強化下其他直感

訂多左隻禮操服尼祿 有無巴打想要

上個禮拜趕尾班車訂咗人地舖頭最後一個quota

發現呢隻尼祿截得好早

留名

其實依家狂職關當刷釘抵唔抵
掉率唔差，又掉金狂石

幾靚 不過無愛

可以去FQ打下,比較下再諗

條鐵底底可唔可以拆落黎?

上星期唔早啦
今個月尾都出貨嚕

各位到底點打上6000萬
我打到800幾萬已經就來換曬啲野

用愛

岩岩為左粒結晶已經打完左個活動

我打到5000萬先換哂料

抽奶光彩圈b職

南丁............
ham咗

有無課先

其實你地打邊關 我打40ap狂關一場先得100幾支粉紅色個支野 朱古力又一場得30萬

狂關 +8入去打

有冇貼地隊介紹

iktfb

起好建刷狂冇咩特別，一場50-60萬
但金料會有凸都唔刷狂

我打一場6-7t 計埋fd +10 一場都係得雞碎咁多

岩岩落街課金諗住寶2埋奶光又歪左小莫.. 上星期就歪印度兄弟 個UP係咪流架

5星都好

兩pack,今個月quit埋份pt無錢課了

7單奶光寶0 巴寶9表示..個pool根本得巴太太

仲有茨木既 寶4左未升 係咪幾好用?

我都7單寶8巴寶5茨木

愈打會愈快

當刷素材就會唔經唔覺6000萬左

呢到好多人都刷晒設施
之後先刷料換嘢
正常換得晒金銀銅材料都接近6千萬
就算冇，2,3千萬都有啦掛

我依幾日番夜盡力打 我覺得打到3000萬已經係奇蹟

我應該刷晒設施先刷料
太早刷完金，銀

仲有成個禮拜
係呢到啲痴線佬刷得太快啫

我刷晒料先開始刷建築

仲有成個星期 快啲衝
呢到啲人2日就打到6000萬啦

尤其係FGO POST兩大集團

唔係一睇就知刷設施先效率最高咩

2-3日就6000萬真係好恐怖 快到好似光速咁

點解唔set多6千萬下半部
我覺得我可以打到兩億以上

出刷無限箱咪幾好，由頭肝到尾

睇你想唔想打既je
其實唔難

好快又有女帝event啦
希望到時係刷箱

其實我都hea住打，又冇話肝得勁
都係收工搭車keep住刷
番工都冇打，3,4日到就1001

呢個活動我2日就玩完左
如果無限刷應該可以上到5億左右

第一抽

老媽子

我唔介意俾佢哦架

用左4個鐘刷，千8上到4千4
其實真係好辛苦⋯⋯⋯
連續4個活動啊⋯⋯
兩個開箱event, 200層，到呢個6000萬

救命⋯⋯⋯

200層比你抖幾日bo

仲有成個禮拜喎清

矛果

咁辛苦唔好刷囉

好不安

到手了

成日形住佢隻手有條橡根

今日係船長既日子

辛苦都要刷！

講有咩用？課10pack隊落去囉

常駐就等佢自己碌出黎算啦

個個都日服?

是

日本旗
你話呢

盲？

下個post打埋日服
可能d人以為日本人玩跑車FGO

咁惡做乜
;3

洗鬼

打完活動，刷空家好過

而家先2000萬, 刷完銀料打返狂關算

垃圾game lm

D人盲架 連枝旗都睇唔到

我老婆世界第一

1300萬 已經換淨兩個奇奇神酒 淨低個啲點頂

起晒野之後差唔多場場都夠朱古力攞2, 3樣野 一路到6千萬都係咁
場場都有野攞感覺幾爽好快就刷完

升埋藍呆招直感了

成功接濟船長

點解咁激動

最近用狂清姬刷野 發覺佢都幾勁

頂又weak左

食晒銅果 銀果了

早晨

我彩果也食哂了

早排打肥我都成日用J巴你隻清姬

懂人心

第一位俾我送去vip房嘅就係佢

就黎有得抽

追過兩次都追唔到 希望下次可以成功

本多終勝

有rinb 不了

我第一個送既係黑貞

睇返原來我第一個係大英雄

有rinb都想追返隻槍呆

開完寶具識自叉番np 點同

作為一個master一定要有無限嘅愛

有呀 不過淨係俾Tamamo

終於絆10

咁你5未

新手留名

仲有一個星期
唔知會唔會跌一件禮比我

已經7千萬，有冇多過我

你地係咪刷爆哂了?

二千二萬

刷緊釘了

先一千萬

600w 但出左3張禮

刷哂建之後先跌第一張

然而我甚麼也沒有

刷多一個禮拜總會出既

起好晒設施個陣我咁同自己講
希望啦

我第4張啦

屌你老母

70np唔上唔落

70算係咁 搭布狄櫻已經可以連發

6千萬先跌左兩張

不了
有反轉版已經夠

黎多張懂人心先

個活動重有幾多日？

一星期

夾jj衫？

...... 點解奶光pool抽極都係4星
最後一抽金狂 又係茨木
我唔想做人了

課到中

你係唔係男人先

阿比：

nero added

好孩子

開頭已為係米青，睇兩睇先發覺係雪

白槍強無敵
已經黃左1年了

新手打狅關6-8t 算唔算慢？

聽講依家人狗線係3T

又唔係刷box
慢慢啦

6禮3t

又真係冇隻5星槍aoe唔好用

有無人而家一齊打Juno

好悶 幾時有第二章

巨頭唔駛返工

帶psv玩

今晚先玩到 歷戰?

有得同Nobu打

我得一個屍套任3格2人 玩埋要出街探

我尋日先打完歷戰麒麟

小刑慌慌張張想喊個樣好有趣

悶

同尼祿食晏未

煮緊

All in la

好想守護小刑呀

就3千萬,但乜料都未刷曬

習慣就好了

b巴

栗山寶寶

屌 我而家先hr14 點打歷戰牙

繼續刷彩果

信用卡任刷

掛住打MH而家先一百萬,仆街

細蚊仔驚

課啦 無Up緊都係個pool入面抽佢出黎

有無人買咗U記

2日都夠啦
未驚過

但小刑宅女黎

照係個Pool到扯佢出黎

之前唔記得抽乜歪左2隻出黎

metwo

升完好似一次都無用過, 唔知幾時岩佢落場

大家要對小刑好D 帶多d佢出去打關

南極 食咗醫生

要夾硬的佢出去

Fair ?

啲moveset真係夠膽完全唔轉

有造型轉咪算好

去youtube睇埋尼祿個個
差別待遇

區區紅a想同我家尼祿比

紅A廚好蝦牙

印象中我玩extella 嗰時淨係用nero, 藍呆同金閃冇用過紅A

EXTELLA 紅A好玩過nero同狐太多

得罪講句EXTELLA就係垃圾 ,

雖然我買晒D DLC, 但玩完尼6條線就冇再開過GAME

小太陽都好好玩

醫生既所在地比宇宙更遠

無雙game不嬲都垃圾
利申 白金盃+兩盒特典版

唔鐘意玩斬草GAME, 果時真係為左FATE個朵先買

衝日版首發一日打爆機
啲劇情短到

好女仔黎

女仔?

魔法少女帝

XA

復刻

上年已經寶5了

即係唔怕今年白情沒舊劍

迷X

終於到

阿咸又數銀紙

祝大家中XA

唔抽 唔比佢數

終於寶三

唔打得又唔j得 不了

？

唔識野

儲錢等村正

復刻新野駁到2019

痴撚線又突襲

專心等星期日白貞

單PICK?

平時歪都歪到寶7,8，不了

唔洗抽

女帝+白貞

迷X呢

點解我一隻都歪唔到

同齊格君拍緊拖

竟然唔係saber war果陣復刻

Saber war都唔復刻

冇強化番xa

Same

咸川渣ga, 係就突襲pool出花嫁女帝

molamola 淨係想寶2 都唔比
咸川

屌你老母突襲

收島風14號就直落SABERWARS

coma added

來，戰個痛快

有新角玩

船腸

我果隻迷x陪左我成年了
大家加油

銀狂，閃電

變金

亞馬遜
搞鳩我心臟

ナッイスナッイス♪ ナイスバディー♪

留名2月尾到3月開fap合作活動，女帝都出埋，小莫又刻意唔改模組動作，我就唔信佢未整好

復迷X好嗎

xa 強化過，依家都ok

都已經靚左好多

齊...

呀咸2018咁進取 延續1月攻勢連環pool

FGO就執

會唔會係春天開第二章之後就有好多新活動
搞到無檔期出復刻
襯而家一二月復刻哂d舊角先 跟著就瘋狂出新角搵錢

幾時有御姐外星人

諗起黑山羊姐姐果幾本

諗下好啦 寫撚到咁多章咩

幾時復阿比

之前有得抽又唔抽

寫左成年

唔中牙ching,12月未有工返

想揸爆女帝對波

仆你個街又要龍牙

上次去comiket買咗

xa 今晚開台守護阿妹

好，幾典呀?
福袋寶2夠了

5pack得5粒金膠（5隻4星）+一隻海盜姊妹

咸川條仆街真係屌喇星佢
個FD用多兩次就會係個LIST度用唔番，F5番幾次都冇

Saber wars 冇復2年啦

agger

我老婆真棒！

風黎
黎緊saber warII
極惡新亞種

The Last Saber
一定係

女帝靈2個look
扮後生

點都靚

笑4

講到扮後生 沒人比得上紫色老太婆

你走先,我幫你撐住

戰鎚可以再吹大d

啱啱先放工
預定9點半啦

支持

開台抽？

留名抽中

9點半應該仲係街食飯

Mikon

月下的誓言BD好睇好多

方丈份人

開就開硬
差在時間

9點幾會做緊運動

有咩分別

陽光型男

我要我要 我要健康~

活塞

凍到係屋企，街都唔敢出

啪啪啪！

加番D特效 冇咁崩

下一步要餵杯

餵到90就一定

食埋個晚飯先

第2彈,終於有尼祿了

enkidu同閃閃

限定鯖換過無得再換

巨頭sd信去屌下咸咸

戒緊課咸川唔會睬我啦

直播未
等你

比社畜食埋個飯先

我好期待㗎

D飯凍哂
一野咬落去就諗起牙膏廣告D演員

點解凍晒啊

今年泳裝一定要抽中nobu

等多我十分鐘

好大食
進化都要30碌毒針,仲未進到

佢有胸我都覺得佢係男人

總統等多陣，返緊歸

褲都除埋
得未

有野睇

係咪咩聲都冇?

把聲好粗豪

總統

有聲牙

畫面好順

我唔想拎男人朱古力，
自己係度禁d男角送朱古力比自己，好hehe

祝寶五女帝

兄弟！

同心！

襟兄弟

坐緊車唔晒數據睇

去左砌模型,無睇到

好歐

仲係gym, 睇5到

岩岩熄左機，抽成點

歐洲總統

恭喜寶五成功

勁

1pack石都冇就出左

好彩入唔到去睇

清體轉運大法

好彩對女帝無愛

想要櫻禮裝

抽啦望

仲有

好淫

女帝everywhere

有冇人有野買

有

迷X呢屌

一定係準備復刻SW2

媽媽

夠膽就214連住開埋SW

我對X冇愛

陣閒整個表

Tamamo

無愛同唔抽有咩關係

有有團？

大隻

mico bikini呢樣野真係J到爆

返工strong

#metoo

Ag巴長返夜

夜更真心不了
體能會急跌

每期返夜都用緊生命值硬接

原來今晚先有乳上抽

四把重弩五分鐘一場juno

好想打二名怪

仲打juno?

歷戰最易打係佢
同街場d仆街打屍套風翔呢d可以入去就出返黎

入去試刀 兼成班幫我刷juno玉
結果個個都有玉 得我冇

風翔可以輕鬆鎖頭wo

下張升黑杯定2018和服貞德好

黑杯啦 打個快放一round流

寶石翁 如果有的話

ADDED ロンびり～

終於就快打到3000萬

加左

打完 唔想刷住 打緊pad垃圾盃

好耐冇入黎

痴線1比1

QP又破產 得番6萬7

之前好似有話呢個look出figure
好想買 快d出

我之前買左依隻

我覺得係暫時出過最曬

係最靚既瑪修

呢隻我覺得一般般無買到

早

無人掛絆禮用緊罪歌

次次搵完d歷戰風翔炎王痕都喺開返屍套比我

暖返好多了

我覺得已經好靚，但冇位放

大陸都係好凍

點跟

番過夜更，真心覺得辛苦

入左梅明隊拉人明去拉尾關

可以磨到2046

九個鐘後多三關打

未變沙凡個舊石打人仲痛過變左沙煩

阿比輕鬆單挑

我中間交左一令咒比奶光開寶具先過到 仲以為要交多三咒復活先過到
好彩大河打左落第二隻道

個人覺得歷戰得炎王難D 其他都可以輕鬆擊殺 鋼龍成日飛 一飛就閃光彈侍候 屍套係個扣血上限麻煩d 條龍本身無乜野 juno d技動作好大 得招天外飛仙有少少威脅 係炎王條撚屌成日咆哮完就即刻放技

今次呢關已經好易

今晩係時候開心毛關😌

期待

juno街場比人三貓
以後自己打算
諗住未齊裝靠隊友

想出刷箱ev
好悶

下個EVENT會係幾時

試左用寶一柳生叔 明狐 過左
0咒

可唔可以出第二章先

街場D撚樣靠唔住架 雖然我自己都係 solo打唔會貓 一同班fd玩我就會貓

我中左硬食juno招天外飛仙都係扣大半 街場班友可以比佢直接秒

白色情人節！

我都想要柳叔 真係好撚勁

幾時有Tamamo 主場event

大學生考車牌筆試炒粉
人生污點

我想要棉皮王event多d

等緊刷料升人

但如果有event 黑幕係tamamo 你又忍心人人都打佢咩

皮草event
感受下noba嘅痛苦

當年我考外國L牌筆試 (45條mc)
六分鐘填完+滿分

唔好學
咪做公路炸彈

唔好做黑幕啦好嗎

今晚加入我個團隊
我地三支重弩射到佢阿黑顏

歷戰？

冇野係三支搞唔掂
如果有就四支

騎關出毛，劍關出骨，狂關八連
好似係

裸考

買買買

刷箱有動力啲肝，依家冇咩動力

係美國個時冇考？ 又平又易

打幾條體都唔出想要既野真係唔想刷

冇呀

今晚收工守護阿jack

香港個個你溫10分鐘入去應該就輕鬆pass

就係太有自信

我呢邊俾20蚊美金3次路試機會 唔洗預約直接當日walk-in
練都係借人架車練左幾次

美國易考我知
懶咪冇去考
毒撚又冇朋友借車

但係你平時出街玩應該都要帶張ID卡吓嘛

D爪刷極都係咁少

爪個drop rate好低

Master使出了舌頭攻擊

香港身份證

冬天好想除佢件棉被著上身

fob撚到核爆

釘就出得多

升凜B

爪FQ成20%算好好出 我都係靠刷FQ刷齊

希望人人都可以拎個大爆彈G入場

釘真係多咩

歐洲人咪多囉

係咪得我一個6000萬左 但仲未刷曬啲料

姐係爪唔抵刷?

加油巴打，呢幾日我都係hea刷，乜都換曬

7600萬未跌過禮裝
有冇鬥慘大會

你道具廚

冇

今次ev先覺得原來自己咁非

尋日solo有帶應該贏左
打到佢訓教

識幾條友都係打到佢訓教個區3貓

發覺今個月無課銀行多左6千蚊

但想要女帝

係咁開大 正常

有節制課金咪得

想要就課
今次唔抽可能要等下年

6千蚊all in中既機會超過96%

藍井BACKED

如果有淨仲可以抽埋XA

師匠快點懲罰我

大陸點玩FGO

之前有fd得登即日來回日本去睇佢live

依家有uo, 好多都會咁做

大波五星殺，只此一家

豔后都唔細架啵

自膠仲有小刑
但豔后，釘宮配得都大波有限

00三妹
樂園追放

秒

豔后正D

但其實信長都唔算叫細

街場炎王入都廢事入
輸鳩硬
屍套口氣都殺唔少遠戰

生完b

係就仲好啦
起碼唔洗擔心佢嫁唔出
你財下奈奈同田村

唔知幾時復刻

出黎隻揪

妖后

如果唔用超高校畫風實大熱

好想要

呢句真, 我都係唔鐘意個畫風

終於

連續打機 20 小時癱瘓 送院前囑咐隊友完成遊戲

隻手粗過我

渣既,呢到巨頭個傖都24小時無間斷刷關

但係釘宮就一定要抽

Strong

有抽, 不過極少用咁解

阿介幾時帶我去打

收島風 佢已經100hr 睇唔起禾地

56

之前成日用 不過招特權簡直垃圾 想要buff時又無料到
而家有女帝識叉電方便好多

我先39, 幾時carry我

我反而係睇見超高校風先抽

收島風你solo完hr100主線

點跟 咁快

而家先29

我晚晚單機依家先30

打完29任直升49打完再直升100
典跟

佢隻手粗到一拳打撚死我

尼痴 8月amiami有冇船 想訂阿福土人

又屈

有,
要?

Yes 一隻

大家有冇見過成人伊莉雅圖

無記錯愛茵茲貝倫人造人個個倒模咁出
伊莉雅就算大個都應該係愛麗絲菲爾果個款

咁點解個兩個賓妹差咁遠

oh 就算係有都好難想像伊莉雅有大胸部

有冇人抽左jack子個pool

我有，未守護到

決心唔夠大

你咁大隻 會俾你一拳打死 不了

抽完奶光，已經好傷
今晚試多2pack

btw fsn果個已經係成人黎，仲大過土狼

妖后條腿好正

無違和

大王同海倫娜又有新一集

要專登抽既咩

巴BB

龍牙+橙毛

銀料係神燈同毛

其實掌心支針係身體一部份定衣著裝飾黎

精靈根+勾玉

阿爆就黎絆20

銅料勾玉好吸引

差銀料未換晒 順便刷下毛先

課

都係
但應該可以收埋

你抵架喎

2018年到呢刻都係0課

爆一pack落去刷羽毛神燈補倉先

女帝又清場

無時間打

又送垃圾景品
晒晒d位

想知精靈根掉落如何

唔要俾埋我

$300比你 果到有兩隻

d料好似麻麻地
都係繼續刷台主算

靜係想要特典兩件衫

買啦望

出緊去睇有冇限定買
想買無雙

on9先買無雙
你出緊mk?

No 屋企樓下買

仲打算叫你幫我買尼祿

好rich 買幾隻返屋企

雞毛關好似唔多掂

未升女帝

我玩三國無雙：world 炸

跑緊出去mk 買尼祿了
佢得2隻現貨

910 436 128
有冇人未加我?
俾人del左

而家先落返香港，驚都未買

課少D咪有PS4

無課金好耐

頂唔順 要轉pro

我都會轉
舊機賣比中同

Pro都無 渣唔渣D呀

冇錢買

分期啦

me 加

557398060
新手互++

想等送多個手制既優惠
點知冇

等出fexL特別版

老女人唔好扮後生啦

見金閃絆9轉用tesla
又真係幾勁

用Slim都要俾人歧視

1隻都無

咁先有女人味

不知幾撚型

尼痴知LAWSON D野幾時有貨未?
想換杯

日本28號出 寄到黎月頭左右

收到

又恰me窮

d料出成點
有無貼地3t

新團一推

渣2張POSTCARD笑左

相良中介世界第一

GAY

打鳩世人

隻無雙要更新
carry我歷戰升hr ok?

我有一個位，有無大佬比我carry下？

改正：carry下我

求carry

有緊要野做

合把輕弩 新手都變大神

斬裂邪教

近戰先係王道

弱者先用遠攻

唔係講緊CARRY我FGO咩

裸裝片手劍

片手=REAL MAN

我玩開用輕弩扑落去

你都要人carry

呢個monhunt post嚟

G幾點玩 拿拿林幫手刷埋粒玉

我都想要粒火龍紅玉

兩位留個ID比小錫

打一陣 我要11點前要訓

對唔住，貼錯post, 請問FGO POST係邊度？

呢度

直接拎金卷換咪得

選擇困難發炸
醉貞，黑杯，寶石之後
100邊張好

月勝?
萬聖節馬大?

邊有咁多金卷

今晚打任都喺傻豬

U記新毒T

買咗左下第二件

相撲？

個個刷歷戰古龍 點跟

how get金卷
琴晚去睇過唔見有 依家得hr35

唔洗理夏目黨
不如你比id我add

週任 聽朝7點完 調查團有得睇

個任既意思係咪clear上面果三個佢

d 任限死古龍歷戰真係好on9，搞到要死刷果5隻

撚其他歷戰任都唔知有乜意義

今晚有小刑抽

未夠50hr

好易歪中佢

慳住d金果都唔知頂到幾耐

依到仲有無 無PS4/無玩monhun既孤兒仔?

無玩
唔想收工返多份工#

今晚抽書文

呢排返大陸做野
今日先落返黎
過幾日先買驚

收夜表示

身邊冇fd子玩

+1

白槍

唔鐘意玩

繼續玩無雙

忍唔到手啦，今晚就填埋個窿佢

屌屎忽

好似係做完就會送 如果冇記錯好似係
做低4隻風飄 3隻眩鳥 同做5個7*任

成人台冇人放seed J圖 得鳩招SP

有得屌閪仲洗打jer咩

果度其實係交配台

去貼神父tg

執一執好個位，可以擺更多尼祿了

貼神父個妹tg

成人台 活動台同感情台

交配三寶

合拼做雜交台算啦

玩人屋企人係件好仆街既事

本身已經係好仆街既事

圖呢

銅料係劍關, 又係你喇呀爆

唔知點解眾多假膠之中 神父樹敵最多

你覺得我邊到有敵人

錯了 罵神父串神父係對佢最友好既方式

我動物台清流

天草幾時拎GAME同我一齊玩SAO

青樓？

終於忙完，聽日可以全力刷活動

TAMAMO:

屈撚到 三分鐘

又冇晒
都係守護唔到，成為左禮裝大神

有冇飛住咁抽

條撚準備，抽乳上

咁又冇，飛住啲石冇得仲快

成功開圖鑑

抽黎開圖

屌！

但又好驚中女帝

cls

驚閪牙

明天收工

姐係要我帶返工?

幾時出佬pool呀！！！

寶3，4比人笑

MIKON~

下個月

外來者兩隻都咁正

沖涼錯過睇你直播

好淫賤

唔洗2分鐘睇完...

好撚痛

抽到乜？

隻SAO FB個故事真係接住前年隻SAO HR

抽小刑

睇左做錯過睇你直播沖涼

諗緊補唔補阿榮bo5

李大叔不知幾正

無玩點算

大佬啊....

台豬抽左幾多先中

我講我抽到好撚痛呀

無所謂,只係有班GAME新人你唔識JA

見到個個都抽白槍, 好開心

畫師係邊個

等有白槍單pick先再追寶

ME PLAY TOO
好難玩

600
好彩有其他野有返d揸拿

好撚好玩wo
fans向叫好用心做

圖鑑型玩家加油

D 龍牙好似幾好跌

係好難打
集集都有玩
除左加速世界個集

照舊老地方拎啦
不過夜少少

有無3TURN隊?

又有得共鬥
希望唔好同上集一樣 打完ONLINE=爆機

集集都買齊

咩關?

等你CARRY 之後主線訓住過

岩岩先玩到桐狗出場

之前係日本抽重覆左
有無人收

仲差少少就唔洗再追舊角

今集冇得做桐狗

加油

今集對話變晒3d ，有d唔慣

升鬼衣for綠卡，有無得諗？

3關都想要

真 想睇CG多D

想問刷朱古力，應該打邊個任
重係27xxxxxx緊

又穢土轉生

40ap是旦一個都得啦

最近淨係打最低果關，得果700粒一次

一槍係咪你

終於贏左juno

係呀

打得好辛苦

終於打到4800萬 就來見到盡頭

成功守護女帝同白槍

又笑禾

做咩唔出聲
叫埋我打啊嘛
刷左成個禮拜都冇佢粒玉
逼害非洲人

你估你去到邊都歐洲咩

唔係講笑 呢三晚都同老M姬川Nobu刷
佢地唔需要玉既就個個都有跌
我想要既就一粒都冇

全力刷fgo算

懷疑有人落我降頭

正路啦～～Fgo先係你既家

你又話week

對fgo既興趣依家全部集中係第二部既劇情

依家訓了 下次同我打

想要火龍紅玉

打蒼火一場出左

掛住玩MHW 矛玩FGO

新年可唔可以帶我刷炎皇龍，要4個粉
單刷到佢就死返巢就成日猫晒三次

兩邊都狂打 Mhw 100hr fgo 6000萬
差啲捽死

近排啲路人超唔掂 我都唔敢開救難 自己打仲好

你主玩咩武

大劍同弓
其他未玩 我主線全程用大劍
之後打完冥燈就全程用弓

我主弓 學緊雙刀
做紅a

我成晚都用緊六合你同J巴隻女帝刷騎關

估唔到寶一都有人幫襯

晨早招個好友
del左個2個幾月冇玩既朋友
962,775,399 一個位
加完留名

響徹未来added

起身完美迴避無名抽左2隻白槍

寶一已經好好用

Add唔到 爆左位

依家刷緊銀料, 得狂關陣

Del多個1日前 你add多次

金閃3技唔10係咩玩法

Yo巴 我Add左了
我叫 一槍

公司

部機好靚

Accepted

多年前舊機了，但勝在有retina

點係電腦控制 用keyboard玩定點

食紙皮了，要捱到新年

太好了 終於add到巨頭

1星期唔夠

仲用到就得 外表又靚 自己用落都清爽啲
應該唔係用手制玩
我幻想到個坐係office一路扮忙一路拎住個手制

呢1，2個月課太多，真係要停下

上個一月課曬成份雙糧加半份糧 食左半個月樹根

電腦dl remote play再入埋設定個遙控遊玩密碼就做到
不過話就話最高720P,但其實冇，同有時會有D lag，玩靜態遊戲就唔錯
諗住買隻數碼暴龍返去玩
希望將來會有改善

真係用手制玩
要用usb線插手制先連到部機，當然我唔會係辦公室玩，會鼠去其他房玩

又復刻又新角，課撚死人

好正
返工都可以打機

點解可以番工打機咁爽
骨仔直頭book房打

好彩今個月課得唔多可以回一回氣

因為新年假直屬上司唔返，但明明我冇野做都要返
上司鬼佬黎，佢知我明明冇野做都要返都覺得好ON9

咁唯有辦工時間瘋狂打機賺番啲時間

冇$

你公司請人嗎？

橙

騎關用女帝狂蘭 配孔霉可以輕鬆3T

請，但最好做既位我已經做緊

有其中一隻再拉fd咪得

新手dim gun

750日表示兩隻都冇

你係咪課得唔夠勤力呀

冇女帝 dim gun

做公司膠層咪得

巴打重玩fgo 嗎？

我公司低層

利申：在公司某個房打fgo中

呢個POST大把高層...
又肝又課得勁

而家撳1隻孔都覺辛苦 仲話要換人

希望復刻劍職兩儀式，暫時0 慾課金

被女帝收皮 魚上而家柒頭4lv
唉

原來我一直倒轉左海盜孖妹兩個人個身份
重以為高妹係瑪麗而矮妹係安妮

低層袋底泥留名

繼續抽

入石之後又會想黃三藏 我咪做雞都唔掂

會窮

寶3唔上唔落

巴打你隻三藏一技未滿都放出來唔怕比人del咩

我覺得有寶2已經好夠
得寶1

我都係寶3 常駐等佢歪出黎算

nerf左斬裂彈

Good

正式開始養生

女帝絆十

全絆十

無愛唔想升爆佢 但係手頭上又無第二隻5*術
同埋我依啲唔得閒肝活動嘅要del都一早比人del左

三藏咁可愛

Nerf有咩好

嘩屌佢今次NBA驚活動出76人AI

我地弩廚可以笑到mhwg 了

琴晚先同fd講應該俾帶300粒斬裂彈出街

三藏係咪故事限？

【カルデア広報局より】
明日2月10日(土)11:30よりニコニコ生放送にて「Fate/Grand Order Arcade スぺシャルステージ JAEPO2018」を中継いたします！公式Twitterからも同時に配信いたします。ぜひご覧ください！詳しくは→ #FGO #FGOAC

好強既氣

082-384-613
小薯兩個位，加左講聲

咁唔抽

一槍add左

藤真拓哉版

Sanyok added

咁樣姐係逼我練第樣武器姐...

玩輕弩用屬性強化

幾時有02新一集睇？

ps4驚都有得nerf

而家先500萬, 點撚樣刷到去6000萬呀大佬

mh同mmo差唔多 點解唔得

1001 warning

Apple

肝力放出

week

1000